有幾多人有藍絲父母？

本人已婚有個未夠兩歲既小朋友。
為左小朋友諗住去英國，等佢可以有自由下成長成為有獨立思想既人。

兩公婆唔係咩專業人士但諗住賣左層樓過到去做農場又好，超市又好，咩都肯捱。

同完藍絲父母講之後，
就一輪嘴屌鳩我，話我
過到去乞食，笑死人，唔係專業人材搵唔到錢，稅好貴，睇醫生好貴，唔好諗賣樓，一定衰梗要番番黎香港，唔試過唔心息，人係有夢想既哈....etc

我可以理解既，佢地唔需要自由，所以無自由既香港對佢地黎講係世界上最好既地方。

但我需要呀，就算我可以妥協埋沒良心，我個仔都需要自由呀

有冇巴絲可以安慰下我

利申：對於我老母既「打擊育兒法」真係咁多年都未習慣到

你嘅仔女係你教育
外人冇資格說三道四
(虐兒另計)

巴打加油
藍絲父母好多淨係識情緒勒索自己仔女只要你唔跟佢個套黎行

你老豆老母係垃圾

忠於自己嘅意志 先係自由

我覺得佢地唔多唔少都有情緒勒索
但起碼無話我走左無人理佢地

只係心理上都要啲時間消化佢個打擊育兒法

個人大左出黎做野之後，太耐無受打擊教育，唔太習慣

無同佢地討論自由宜個話題，
但我覺得教育係需要自由既，佢地已經年紀大，唔會明教育係需要自由。

宣道果件事係一個好大既警號，
令好多家長明白，係香港你讀直資讀私校一樣避唔開黨既教育。

藍絲本質上跟CCP係一樣，養育子女最終責任都係父母，將你認為好的給子女就可以了！

放棄佢啦

有時家人都講緣，咪當緣盡囉
佢無左個仔，佢還有黨嘛，使撚擔心佢

睇醫生貴？
傷風感冒嗰啲去醫院免費喎

我都有講呀，跟住佢就嬲豬
我同佢講外國專業人士仲低人工過藍領，又嬲豬
話佢唔想知

無左兩個女
我個妹都話諗住遲早走

成個呀叻咁

有自己家庭啦 難聽啲講洗撚比面
又唔係有錢分 又唔係靠佢養

利申 身體力行

巴打幾時出發

為咗細路讀書已經冇得輸